JW算唔算香港班ABC既寫照?

2019年6月至今...關於香港既事, 只有吃喝玩樂
但BLM既出現, 佢地非常關心政治

蓋清算唔算香港班新移民既寫照

who

唔算

荃灣二陂坊廈門鄉事會大佬
全世界都知架喇